\beginsong{Déjame}[by={Los Secretos}]
\beginverse
\[G]Déja\[Em]me, \[C] no jueges \[D]más conmigo.
\[G]Esta \[Em]vez \[C] en serio \[D]te lo digo,
\[Am] tuviste u\[D]na oportuni\[G Em]dad
\[Am] y la de\[F]jaste esca\[D]par.
\endverse
\beginverse
^Déja^me, ^ no vuelvas ^a mi lado.
^Una ^vez ^ estuve e^quivocado,
^ pero ahora ^todo eso pa^só,
^ no queda \[D]nada de ese a\[G (G7)]mor.
\endverse
\beginchorus
\[C] No hay nada \[D]que ahora ya \[C] puedas ha\[D]cer,
\[G] porque a tu \[Em]lado yo \[C] no volve\[F]ré, \[Dsus4] no volve\[D]ré.
\endchorus
\beginverse
^Déja^me, ^ ya no tie^ne sentido.
^Es me^jor ^ que sigas ^tu camino,
^ que yo el ^mío segui^ré,
^ por eso a\[D]hora, déja\[G (G7)]me.
\endverse
\beginchorus
\[C] No hay nada \[D]que ahora ya \[C] puedas ha\[D]cer,
\[G] porque a tu \[Em]lado yo \[C] no volve\[F]ré, \[Dsus4] no volve\[D]ré.
\endchorus
\beginverse
^Déja^me, ^ ya no tie^ne sentido.
^Es me^jor ^ que sigas ^tu camino,
^ que yo el ^mío segui^ré,
^ por eso a\[D]hora, déja\[G (G7)]me.
\[Am] Tuviste u\[D]na oportuni\[G Em]dad
\[Am] y la de\[D]jaste esca\[G]par.
\endverse
\endsong